今日又一城咁大件事 城大校長郭位有話兒

又一城拉人關我撚事又無人擺我上枱
科大宣布唔上堂關我撚事死既又唔係我學生
學生罷課關我撚事又唔係我既gpa

無學生要我表態 點解我要出黎柒